家居装修中的软装饰产品

       现在的家装理念已经进化到了装饰为主，装修为辅的位置，这种理念不仅可以减少家装带来的不便，还可以利用优美的装饰设计将整个家居环境营造的清新宜人。和家纺布艺成为人们点缀家居生活的最佳搭档。灯饰、地毯、玻璃陶瓷、综合配套和装饰画等家居产品受到年轻人的热烈追捧。      《 阿凡达》曾经在大陆掀起三维立体影像的流行，福华地毯瞄准了这一市场先机，利用先进的三维视觉技术，推出100多款3D地毯。这种地毯除装饰家居外，其凹凸的表面还能增加地板立体感，提升家居品位与潮流感，还让年轻一代充分体验三维家居生活。         联邦宝达地毯款式囊括古典主义和现代主义两大风格，实现与装饰空间的创造性组合，和不同家居摆设完美搭配。多功能与简约的设计，令联邦的家具、饰品能满足不同层面消费者的要求。     　　家居饰品、家纺布艺企业在现今的市场环境中均迎来了大丰收。从整体饰纺销售表现来看，市场回暖是业绩普遍理想的原因，然而产品质量不断提升，准确定位适合消费人群也成为“饰纺”普遍添喜的关键。 